林奠有話兒 - 陳也

林奠有話兒 - 陳也

林奠對話會，有乜偈傾？

一，你會用鐳射槍抑或餐刀切月餅？（明明冇差佬用鐳射筆照佢對眼，林奠依然眼眉跳，不停眨眼。）

二，你撐三萬暴警，幾時幫OT的差佬提供free sex？（黑警對被補女示威者講過，因為被迫OT所以要強姦佢。林奠雖然冇耳仔聽，但fact check叻過羅范，考慮回應柒大慾求。）

三，太子站831打死人疑團未解，你幾時落去B出口慰問入閘機？（即刻黑面的林奠一邊飲水一邊諗，係都去馬會慰勞馬主，叫他們x祿，死馬當活馬醫。）

四，馬冇得照跑但舞照跳，工聯會麥美娟曾經當面X你，你會跳佢老舞嗎？（肥媽上身，呀呀呀呀…）

五，你唔中意摘鉅摘楷，齋like摘瓜，有乜心得？（自稱最中意睇烹飪書的林奠變身大廚，柒婆賣瓜，摘完自誇，猛煮一百日的餸，名為香港瓜老襯。）

六，唔該講人話，你想點死？（攬住磗頭跳海？飛鵝山吊頸？吩咐福建幫斬你九碌？密室獨食催淚彈？與何妖死亡之吻？）

陳也
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
咪執輸啦！！ (尊子)